★今次 假升市 又會累死幾多人？

屍橫遍野

帳面蝕又點？
未沽唔計

竟然冇訓

屌你

睇落唔似係假 好快就上返500

騰訊gogogo

老貓救市

LM

鞭

今次玩得太明顯

玩指數同動物嘅淡友最先中伏

貓哥又贏

option 如果你逢跌勢加沽一樣中招

老貓真係股神黎
每次大動作都比曬提示